我主動離開你 但其實好唔捨得⋯⋯

還未瞑目 只能望穿我 那固執的心
還未曾悟出 錯過也是緣份
遲或早變過路人為了好客太傷神
但我洶湧得過份 仍然興奮

好掛住你

我們面對面傾咗五個鐘後 分開了
你話做朋友 我當唔到你只係朋友
「長痛不如短痛」「放過我」「鐘意唔係咁」
其實我唔想你放過我 講呢啲說話只係當刻想留返少少自尊俾自己 但我後悔了

一齊唔長 但我切切實實感受到愛同信任

你唔想拖累我
但我好想好想陪你走過呢一關 跟住落嚟嘅難關

我話走 其實係想你挽留
我轉頭嗰刻 到轉角嗰刻 已經後悔了
你跟咗一條街口 我望到你
但下一個紅綠燈已經睇你唔到

原來心痛仲有一個境界 係會痛到喊唔出
想喊麻醉自己嘅選擇都冇 活生生感受我帶俾自己嘅痛

好掛住你

過去分手會好想識新嘅朋友去忘記過去
今次完全唔會 只想封閉自己 唔想有人接近自己

好唔容易瞓到教 起身嗰吓諗到冇咗你
個心好似冇咗啲嘢咁
好空虛 好唔真實 好怪 好痛

「鐘意一個人係唔捨得佢受傷 我唔想你難做 所以我選擇自己離開」
但我後悔了

我很愛你 只是換個方式繼續愛你

好掛住你

4-1-2020

加油

點解當時你提出分手，但又覺得為佢好，你都幾矛盾，被分手應該係最傷心。因為我最近都被分手

同樣嘅劇情 我都主動離開咗佢

有冇後悔？

係度我唔可以講太多 我都唔想 係佢想做返朋友 但我覺得做朋友係延長我嘅痛苦
先選擇朋友都唔做

但後悔啦

我都後悔連朋友都唔做

但我知道如果唔做絕啲，永遠受傷嘅只會係自己

我唔想拖累佢 其實種心情都好難受

我都係
前排成日夢見佢

但佢最近刪晒我同佢IG合照block埋我
睇黎都想重新開始..

冇錯⋯⋯但現階段好難過
不斷飲酒

我調返轉 係佢唔想拖累我
但都好難受

我敢講佢仲傷心過你

我都有諗過提出做翻朋友
其實點做先對雙方最好

tgt

以前嘅女朋友，有好多個我都好撚掛住，屌

飲多啲。

真㗎？對唔住啊⋯⋯
我都好亂⋯⋯

嗚
多謝你 不過唔知佢肯唔肯見我

絲就一齊

嗚 係啊

去返以前就最好

我都好掛住佢 好難過 但返唔到轉頭 19年到今日都係壞事不斷

屌 我抵死嘅真係 應該見到佢衝過去攬住佢
但嗰刻覺得再落去問題都係解決唔到
到依家醒 又真係好唔捨得 解決唔到就是撚旦⋯⋯因為我好愛佢

飲死我啦

我都係 遇見佢係最美好嘅 可惜⋯⋯

屍得唔得

已經16日啦 好唔習慣無佢係身邊嫁日子 無咗果把打機時不停叫我嫁聲音 一切都成為過去 希望佢將來會更好

咩意思藍屍？

我都係 我都希望佢有更好嘅人生

送你一句歌

以為我自己開post 依家仲未走到 好掛住佢 但又唔敢搵佢 之後我話會等佢

有畫面

黃屍

男不了

點解唔敢搵佢嘅？

驚煩到佢佢都唔搵返我 望住佢線上中知佢安全就夠

我都驚煩到佢 但好過後悔
煩到佢嘅話寧願佢鬧我

係⋯⋯ 所以係後悔到想死

咁你搵左未

搵咗未應我

係咪都係長痛不如短痛？
原來咁諗嘅時候 好決斷離開對方 嘗試到好痛好痛嘅感受
同佢之間再解決唔到嘅問題 都唔係問題了

Same
一齊嗰時其實好sweet
日日糖黐豆咁
連交都冇鬧過
但係覺得冇可能行到一生一世
唔想拖住佢 就分咗
而家仲間唔中諗起佢

分開咗幾耐？

就嚟兩年

哇⋯⋯中間有冇同其他人拍拖

你做啱左決定

你指離開定後悔先

唔做朋友

但超後悔啊我依家⋯⋯唉 寧願做返朋友 都可以打聽吓佢啲嘢

你咁樣會呢世都唔番出黎

嗯⋯⋯以前會搵人代替佢 慢慢走出嚟
今次只想封閉自己

點可以搵水泡架

依家唔會了⋯⋯

邊有咁易放得低話絕交
比人帽左但日日都仲stalk緊佢發生左咩事 做過啲咩事

家下ig有得set close friend嚟share story, 分分鐘剔除左你風流快活緊都唔知

原來幾個都係絲打
想知多啲

連自尊都放棄唔到
學咩人講愛?
鐘意人就追番佢
唔好俾自己後悔
追唔到先死心

利申 被戴帽都仲可以追得番

點樣可以翻撻咁犀利求教學

我都好驚原來我係佢心目中都咁不值一提

我個人頭腦好簡單

分左手之後
我同自己傾左好耐
我知道我呢一刻唔可以失去佢
咪即刻去搵佢，用盡方法氹佢，勸服佢

被帶綠帽仲要追番佢唔傷自尊咩唔魚咩？
魚呀。但我一將面子同佢做選擇
我就即刻識揀
因為我好清楚面子對我黎講係零價值

點氹就睇你平時幾留意佢啦
對方既不滿就算收到好埋，或多或少都一定會表達過
我以前都知佢有咩不滿，不過以為佢只係有少少不滿就無視
咁而家知原來影響咁深咪做番好哂囉

咁當然我好了解佢同埋我說服人有一手
我氹到佢勸到佢見我
然後就無視佢講既野(佢把口好毒但心軟)
即場攬實佢強吻佢幾十次再口甜舌滑面皮厚
就俾我搞番掂

拍拖啊

係⋯⋯你啱
繼續鬧醒我啦 我已經好努力每日搵佢啦
對唔住啊⋯⋯

好 等我繼續超厚面皮先
真係唔想冇咗佢

Janice, 我地一齊試吓#81啊

親身搵定whatsapp only先

Whatsapp咋⋯⋯佢唔肯見我

介唔介意講下點解分手，分左幾個月
你想既我可以用男仔角度俾下意見

留意番通常男仔冇女仔咁好耐性
你要好好拿捏煩同關心既界線

Janice, hug

Janice你介唔介意講你幾歲倒啊？

就算係咁都仲係想等佢佢會返嚟身邊呢個假希望係我活下去嘅動力

wtsapp肯覆你都叫做有啲可能性要加油呀

多謝你希望係啦
驚自己變煩膠

If you love two people at the same time, choose the second one, because if you really loved the first, you wouldn’t have fallen for the second.

呢個說話睇返真係好正確

如果覆都唔覆就真係冇機會
每日傾幾句慢慢重新建立返啦

我話走 其實係想你挽留

屌想一齊就咪撚走啦

我轉頭嗰刻 到轉角嗰刻 已經後悔了
咁咪番轉頭

啱啊 鬧我啦

佢唔想嘛⋯⋯

依句野原來係Johnny Depp寫...幾得意
不過未試過同時

唔好令自己後悔 最後唔得再算啦。
辦法總比困難多啊 bro

咁證明你都好幸福另一半冇帽過你

連尊嚴都沒有
都挽救唔到了

呢幾日唔好咁chur咁迫佢做選擇呀女仔一比人迫就會唔鍾意

佢有新女友?
有嘅話可以唔洗搵 佢一定覺得好煩

男同女 偏偏相反
見到面 做得返朋友又點
結果 一句 無哂感覺
沒有然後了

你get錯
我無另一半 亦都無試過"love two people at the same time"

點都敵唔過過新鮮感三日足矣

點解可以咁冷酷一轉頭就咁對你

唉

呢段說話係比‘佢’聽然後佢就作出選擇了

佢有講 做朋友已經係佢最後的底線

唔係新女⋯⋯

係囉⋯⋯

咁我應該keep住搵佢嗎？驚佢覺得煩

比人帽左睇返仲大感觸

好⋯⋯

但係都係憎唔落佢一睇返啲舊相就諗起一齊個時on99嘅回憶

酒精先係最好嘅解藥

唔知今晚訓唔訓到

訓唔著仲心痛 就隊多杯之後8點起身又行屍走肉咁過一日

大家咁話聽日先星期二真係仲要捱好耐

星期六日可以參加下地區活動做正經事同時當做分下心

做朋友只會係一種折磨 之後佢又有第二個嘅時候你點？祝福佢？希望佢開心就好？
答案你好清楚 你以為係面對 但原來決絕先係對自己最好

本身係朋友個種又好似無樓主咁誇張咁慘

只係好難識返一個咁嘅人可以話係無可能識到

隊左
但今晚都係訓唔著

每個人俾自己嘅回憶都係獨一無二
唔會再識到同佢一樣嘅人 一齊並肩作戰過 捱過 開心過嘅人
如果下一個會更好 我寧願繼續同你一齊捱 唔需要更好 啱啱好就夠

你係咁諗姐
對方未必咁諗

唔緊要 預咗 我自己要沉

但係要決絕都好難del左一兩張相已經流緊眼淚

又一day 哈唔知又要捱幾耐呢

咁就等到想忘記嘅時候先del啦

老實既，男人口硬心軟，你打破到佢心理關口，即係面子既問題，但你要知道實質個中心問題，你同佢係番埋一齊無解決到既話只係會重蹈覆轍無意思既。

日日望住月曆望極都係1月咁樣好灰

好唔容易瞓到教 起身嗰吓諗到冇咗你
個心好似冇咗啲嘢咁
好空虛 好唔真實 好怪 好痛

咁應該一世都唔想del

有時真係寧願一直訓 唔使起身諗到你

慢啲都好嘅到時情人節真係唔敢想像

起身發現唔係夢果下好難受

有冇睇埋套戲？
（雖然係大陸戲 勿屌）

建議你睇吓 Netflix有
我明你講咩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好多好迷失嘅人
有成功嘅例子嘅
我都做過呢啲野
對方傷害左我 冤枉我
我話分手
佢話再試
其實想佢挽留
點知佢吊兒郎當
仲反話我
我好無尊嚴求返一個傷害我嘅人返黎
最後而家一齊生活都幾開心

想試就試
我地都唔知佢點諗
其實都唔算主動講分手
係佢主動講分手而你就範
我地都唔知佢嘅動機
我唔想過份解讀佢嘅心情
呢一刻你顧住自己最重要
想搵就搵啦

唔好咁啦 下一個會更好

哈哈捱下捱下就一個月 就一世

大家咁話

是咪應該點都試行第一步試下
唔想再後悔

如果有新嘅另一半應該熱戀緊唔得閒理你
又係無縫接軌？

係呀 我叫你唔搵你都會生不如死
咁你搵啦
但未必有你想要嘅答案的

我都好想將佢係心入面個專屬位置移開

冇諗住最後一搏咩

搵左失敗就真係夠鐘死心了

點樣做到兩個月就放低加搵到
我最近都好想了解下
真係好似拎野咁
話放就放？

好有必要去學

喊到hihi但喊完舒服啲

係多謝你 我有keep住搵佢

You said move on where do I go?
I guess second best is all I will know

加油啊。。

就算受傷 我都只會同自己閉門會議
睇黎重點係有另一個男仔追 然後接受

不過我諗我唔得 學唔嚟

Dont be sad

唔適用 對方都可以展開新關係
你已經不再重要
無謂滾搞人

加油阿兔絲
唔好比自己有機會後悔

佢有女朋友，一齊咗10年.....
而我地只係識咗10個月

我都係 睇過幾次都喊死

Me too

愛你最後變恨你

以為段野自己打

I know that feel sis
幾乎一模一樣既劇情
不過係佢無預兆地主動提出離開我
個下成個人係驚到震

一齊時間唔長 但都真係感受到愛
佢好錫我 我好愛佢
到依家都仲會掛住

終有一日我地會除低口罩係雞煲底下見！

有咩唔開心可以大家傾下

利申：絲 借朋友acc

咁你仲有冇搵佢？唉 我都好掛住佢 每一刻個腦入面都係佢

搵唔到架啦 佢block哂我所有野
或者咁樣係對大家係最好

加油啊 有一下會諗佢block哂我 就可以痛快啲忘記佢 但唔捨得

我都想

最後無選擇到我
又或者咁講..佢從來都無諗過要揀...
但當初真係好真誠咁對我

我唔明...點解唔勇敢d..誠實d..面對我地之間既感情
一句唔係愛，只係有感覺...用黎做籍口就放底我...

我知10年既感情你有責任，唔可以辜負佢，習慣咁多年都有佢係身邊，生活都有佢陪.....
我都好想陪住你果個係我。
我唔可以要求你選擇我....其實我只係比你勇敢小小，我唔敢破壞你地，我好驚你地既感情敗係我手上，我驚你會後悔，好驚你憎我

我可以比你既，為你付出既，我都做曬...
最後 無能為力....

你既故事係點？

有啲感情嘅應該好難會block得落手
除非真係唔care你又好憎你

小弟13個月。仲未放得低

得你一個識得口事心非咩

個個人都咁鬼要面

首先你了唔了解佢
如果你心知佢變左心
最好就move on

如果唔想放手
你就要諗方法吸引佢
(男要吸引 女要感動)
同埋你要show到你改左佢唔鐘意既野

我既例子係我非常了解我女朋友(我比佢更了解佢，佢自己都知)
我知佢係貪玩而唔係完全唔愛我
我知佢想要d咩，我就俾d咩佢
佢心入面有咩反對既理由我就駁哂佢
佢自然就返返去我身邊

我都想，可惜

分手頭個個月我癲撚到會聽翻以前嘅錄音，無論做咩都好

可能離開都係一件好事
你做到呢個決定已經好叻
唔容易，加油

我都係 成日聽返啲錄音嗰陣真係好sweet

但佢應該未想住
應該點講？

我都想同你傾下

係好sweet，因為我個人本身無乜自信，有好多時，甚至係每做一件事，佢都會支持我，幫我打氣，令到我有信心可以將件事完成或者做到最好，就算到依家我都仲會聽完先去做每件事，好似佢仲係到陪住我咁，但聽親都會喊

welcome呀

我會不知不覺微笑⋯⋯因為好似返咗去嗰陣咁
聽完先流淚

啱架，要加油捱過呢段日子

係咪真㗎？
佢呢排有對我態度放軟
但都未肯見

你地仲有聯絡？

有啊 因為我唔捨得
同埋大家支持我搵返佢
本身佢都cool cool哋 今日好啲啲

上帝

yes

方便留tg嗎 原來之前已經睇過你地啲野

嘩 原來你都鍾意呢隻歌？

當年失戀好病態日日聽

仲有我本人

超鐘意 到依家都成日聽
我傻女 簡直又係我嘅寫照

點解要咁
你係咪想佢 『然而剩我一個 更加飛得堅壯 總算收穫』

睇呢篇
好多年前就睇過

睇過了 thanks清

因為到依家都未完全走出嚟

我本人 人非草木之後 仲有隻叫
『沒有花收的日子』
唔知你聽過未

冇添 聽吓先～
How about u ching? 仲係傷心？

點解冇聽
曲 詞 全部同一班底
(不過呢隻真係冇乜人識)

呢隻係教妳走出嚟

我嗰啲已是陳年舊事

冇啊可能自己未去到嗰個stage 都只喺懷念

icic
又要掛住人 又要唔要人
真係好矛盾

最心痛嗰下係唔知仲有冇下文

佢唔要我先㗎
嗚 希望佢過得好啦
希望佢記得我走芽菜啦⋯⋯

最鐘意同啲走芽菜fd去食野 然後叫佢叫多芽菜
嚟咗之後比晒啲芽菜我食

{加油啊}

咁不如你走米線多芽菜啦
多謝你

(雖然唔鐘意譚仔
但係佢嘅味精湯(大辣)有助第二日hangover冇咁辛苦
所以如果我間中前一日飲左酒第二日都可能會叫個大辣食)

係咪真係得，下次試下先

大辣 傻咗
不過hangover第二日食辣嘢係好work
其實譚仔又唔係好好食嘅 但冇得揀都ok

你試完話我知啊 哈哈哈哈

好啊
個阿姐會覺得我係傻

介紹多首歌你聽吓
(何潤東 我記得我愛過)

嗰時成日聽

同埋林宥嘉隻(想自由)
嗰句 『不覺得痛，只覺得空
城市的幻影，有千百種』

林宥嘉首兜圈 係我地曾經嘅主題曲

放唔低 then go 溝番人 lor

呢隻都好聽 好難唱
我以前兩隻主題曲 林宥嘉 神秘嘉賓 同埋 說慌
「留意:係我嘅主題曲 唔係我哋」

「說謊的人 要呑一千根針⋯⋯」

似乎佢講大話喎

冇啦唔溝返了 冇未來 只係我留係回憶入面未行出嚟
時間啦⋯⋯時間可以帶返我出嚟

我唔明點解話呢首難唱 好多人都咁講

你說慌定佢說慌？

有冇聽過神秘嘉賓 又係冇乜人識
段outroduction

(我跟誰變得親密
誰逐漸離我遠去
華麗演出共襄盛舉 唯有妳的背影
友情客串卻留下刻骨銘心 的回憶

我搬到誰的隔壁
誰成了我的鄰居
鳴謝生命有妳參與 笑納我的邀請
曲終人散卻寫下不會結束 的結局)

呢首編曲似乎佢taylor made比自己

你經歷過嘅人說謊啊

好有意境
尋日睇到篇嘢：

冇聽過啊 我好多歌都係人地介紹我先識

你覺得佢冇？

時間真係得
(同埋增值自己)

愛一個人 沒愛到難道又會怎麼樣

我今日都介紹咗幾隻比你啦

佢應該有⋯⋯但我冇怪佢

係 今晚慢慢聽 未放工

頭先同你講嗰幾隻今晚記住聽
聽完話我知啱唔啱mood

(比你搞到我今晚想食劣食譚仔)

好啊～些些清
三哥好食啲 記得多芽菜